有爸爸喺記招用英文指控元朗係恐襲同警黑勾結，唔會信香港政府，請求全世界支援

現場好似有CNN, BBC?

請大家記招完咗後幫手剪片send比外媒

推

好撚正，話淨係信馬道立同李國能大法官

要求國際刑警通緝黑社會

好撚堅，話已經寫定遺囑唔撚驚黑社會

watching live
一定要保護呢位勇敢爸爸

721係恐襲, 一定要上外媒

呢位爸爸好似好多料可以爆

lm

push

一定要廣傳

推推推推

聽位女士講的野
狗鐵同埋D犬真係垃撚圾

爸爸 勇敢

如果我爸係佢就好了